今日禮賓府 3點 定 6點？？？

唔洗出元朗 轉戰禮賓府

3點

6點

3點：已經有好多巴絲出緊or出左去 現場又有物資 依家大家都好散 要快啲集中

6點：同612一樣 多啲人 但接近入黑 但有新一個影響因素 就係黑警為民意戰未必會暴力清場 但當然呢個係好大嘅一個假設

Push

push

推

立即定下死線 要求政府回應四點訴求

行動代號：reborn (禮賓）

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

圍佢老母

三點圍鳩佢老母

大家冷靜，check background

冷你老母

三點

整個投票網囉

3點

上次三點好成功

Go go go